［歷史]回顧拜登多年的豐功偉績

無